[緊密!!!!!!!] 聽日出沙田既同我睇哂佢!!

聽日沙田有難 麻煩各區義士出手相救
祝 黑狗百癌纏身 長命千歲

聽日至少要帶帽同口罩，依家啲狗會有好多枝高腳cam，企後面都會影到你

push

推

push!!!

全世界上倒連登, 點樣暗號

都要推

以為popo無連登AC咩 。

幫推